不如捧鄺做精神領袖！

運動急需領袖，決家瘋狂出po出奏佢

黃袍加身

無聊

*鄺仔

但佢一定唔會有咩衝擊

我地有Fight哥已經夠

可以做和理非派既領袖
馬丁路德金

精神領袖唔洗衝擊，好似張無忌咁

君主立憲建做香港國
鄺仔做皇帝，國號：逗號

無忌都衝過一次打6大派牙

鄺仔頂多周顛

叫黃洋達出山啦

唯唯好啲

佢話我當大家都係手足

鄺仔都有去金鐘阻止警犬搜袋

香。港。國

yes

光頭達太多仇家，一定有人唔服。

咪玩啦，你害緊佢

光頭達唔係香港

每當需要幫手都一定挺身，當之無愧

從政一定要有承擔

琴日捱到暈左

唔得wor
我不嬲捧開2&b做精神領袖

ching唔好

保衞香港憲法

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

不了 擒賊先擒王
個個都係精神領袖
無大台 無領袖 人人都係英雄

你再搞鄺囝，黎緊區議會俾人DQ

無2&b 阿狗決賽一球都入唔到
2&b真阿

推爆

得番鄺仔一個

咪害人啦
連登一向燈力十足, 捧咩衰咩

係香港做精神領袖個個唔單只比外人屌
比自己友屌得重甘呀....
一係比人話鬼一係做錯少少就屌撚曬全家
前車之鑑⋯⋯
你睇重有邊個敢帶頭

鄺神真係好撚好
有咩事都第一時間出黎幫手
支持

鄺仔依家又去左hku hall幫手

491,667票民意授權，香港票王

香港簡迪！

投左佢 好感動

懷念之鋒了

睇2&B屌奶油包就知有料到

香港簡迪邊到都見

身邊既同伴就係支柱
守護既香港就係信仰

我地貪過癮先捧下佢地，條傻西以為自己好有料 rap黎講佢3流都未算啦

千其唔好,呢次過到下年選舉識做拉

佢大愛左膠黎， 只係今次做mvp

咁先好

唯唯啦

本份嚟，唔好害佢，佢受唔起住